啲KOL以為自己有少少名氣就扮哂野

最慘係無名氣無人識都扮野

啱啱先睇完一單kol投訴到人冇左份工

好心啲brand嘅PR咪鬼係咁送嘢啲臭雞kol
成個brand搞到cheap哂
啲臭雞免費拎而我要用錢買 我真係唔撚會幫襯

yanyanc 即刻同frd子割𥱊 真係好龜勿

宜家個風氣就係咁
睇黎都有排改唔到 全世界都咁玩
只要識營運social media就夠做
我都好憎呢個玩法
如果你出去問下d新一代第時大個想做乜
大部分都會答你youtuber同KOL
Dnlm kol

個Yanyan係死港女

有邊個「ig女神」唔係死港女

kol唔係問題，而係樣7個啲又得個幾萬假fol就收皮啦

貪平搵埋啲垃圾kol又唔知黑歷史一蘿蘿
結果就炒哂車
真係唔想幫襯呢啲cheap brands

火雞姐

邊啲

我都睇到真係好衰

班撚樣真係覺得自己好出名